Tännasel päewal maksis Jacob Birk surnud Peter Reimanna pärrandajade heaks ühes protsentiga summa 200 Rb protsent 12 Rb. - wälja. -
arwatud: keik kuidas sündinud kirja panda -
Koohtumehed: Kusta Leppik XXX
